[黑色沙漠]鳳凰會超大型PVP公會 2

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

歡迎好戰份子入會 只招募精兵

冇幫規 自由公會

開紅劈友乃家常便飯

內有專人指導 如何追殺新手

定期舉辦劈友/屌馬活動

湊夠人數就去屌打公會王

我地主要用DC吹水

想入會o既可以密 工人褲大哥/工人隻狗/二十八座

或係下面留言

麻煩幫個post 留下一個負評

公會活動圖

打公會王時比三個公會尋仇

1抽4 最終

雖然比人圍 但我地亦成功反撃

公會出外討伐

走佬圖

各位巴絲打 有興趣加入我地痴線佬行列?

push

撚台狗

幾多攻幾多防先好玩pvp

圖二明明寫小型公會 邊撚到超大型 唔好老吹呃人入會好喎

第一頁就比人踢爆

返緊工推下post先

比d火黎

OK

休閒巴打入左力威健身幫推
btw去巴哈睇下點樣將掛機釣魚嘅人推出公海
應該好啱你地

OK 比D火黎

比D火黎

ok

下次改改張圖啦

隻game是咪要比錢？

80蚊買斷制

咁耐仲未收齊人

個名太臭冇人入

你地係咪日日打怪都比人開波

開人波多

我觀察左呢個公會好耐
D人都幾NICE
負皮

唔該哂

推啊屌

目前收左兩位絲打

唔駛客氣
加上呢個公會都幾有規模
加油

係咩

我又入

OK 今晚加你

自己友

果日我好危機，鄧不利多一野就救左我依條小生命，真係好有正義感

唔駛係DC討論我
我只不過係過客

險

是日公會活動圖

呢個公會教識左我做人既道理

巴打入會未

申左入會啦 支持

明晚

OK add左

留名
得37lv

看到有鳳凰會順便說一下
那個公會是由一群仇台香港人組成的
號稱超大型Pvp.公會
實際人數26人
公會主頁主打專殺掛網
殺完掛網還會跑到你公會主頁嗆聲
開口閉口就是台狗
一宣戰人全部跑光
還會把惹到大公會被虐爆的照片放上公會主頁
當作公會榮耀

詳情Google 黑色沙漠 鳳凰會
我看不太懂粵語 只能講個大概

LM

台狗好中意話人地法西斯主義 劍靈年代見過
Btw 有fd group 埋左一齊join 唔到你地

有意入公會
家門 方文健
ID 柒撚慒慒食甜筒

專殺台狗同昆台狗小惡魔卷
尋日比個台公會踢左 晏就夠24小時

屌

笑撚死人咩

可以黎埋我地個dc到吹下水
撚狗

見到你比人屌
不過呃人卷仲要入人公會個page屌人真係好肉酸

好鐘意pvp 不過同圍內fd開左公會唔轉了

日日開聖堂/貓貓窩波
戰場2xx 分既LS

我地可以同

問問先

呃卷真係好唔掂喎巴打

無知問下dc 係咩

dc好似rc skype咁 要黎吹水

無入人公會個PAGE屌
條友玻璃心 比我昆左2張搞咁多野
btw 我入左會唔會再昆架啦

原來係屌人SORRY
幾張卷就唔好呃啦 搞臭自己個朵

唔好貼link啦
我打親機都昆台灣仔同打台灣仔的
所以唔會入台公會 東城都係我frd叫我入..

入到鳳凰會就做大事

不過d台仔都幾勁
搵你可以搵到黎lihkg

54級魔女 想會公會
家門 :komicae
ID:亞泥

邊鼠down
我就咁搵dc 全部都係華盛頓

你預我9點30可以online 趕緊返歸

DC = Discord

就咁google鳳凰會就有

己add

條link 笑撚死我
.巴打好波

btw

DC 點入
入左會但未入dc

係個會到問我地就得

番緊屋企 轉頭入公會

Creep 不在線上

今晚add你 我訓左

我on左

公會主要活動時間係咩時候

聽講有人話公會d人個個好nice
幫推

你上線問 鄧不利多 加你入會 話工人隻狗叫既

我仲有野做 未上得住 sorry

天天殺人 晚晚開波

通常9點後會比較多人上 個個夜貓黎

佢無覆

新手入你個會 會唔會食得屎 ?

危險左小小

不過我地都歡迎

鳳凰會係傳說

G持

癲狗公會 十卜十卜

等你黎

PK還PK, 臭朵還臭朵
我係會長就踢撚左呢條友

臭串都算, 呃果幾張咁既卷冇大志呢下抵撚死

家法處置

推一推先

我入獨眼巨人區會比人開紅打，入左你個公會，會唔會去邊都比人開紅打呢？

推推先

我可以好誠實咁答你 去到邊都會畀人打....

睇下你想做打人定係畀人打果個

好波Ching

48lv既新手 升到50之後入唔入得

可以既 不過入到黎就要事事小心

Give me fire

ok sir

招咁耐都未夠人

幫手推post

難求志同道合

邊個比正評

唔好比正皮

做咩宣solider lihkg公會

啱啱升左50
係咪應該要齊哂+15裝先好入你地會

唔洗既 入黎吹住水先
同你去稱霸卡爾佩恩果頭

點解唔明佢地自己做過啲咩野？
利申：非鳳凰會

PUSH

懶人包呢

我都想知

入左
洗怪刷黑石刷到天荒地老

屌你個閪...開放+18...

今晚add你

加左啦

小弟呢兩日唔係香港 有咩事可以揾鄧不利多

借人wifi推post....

呢排好忙唔得閒玩 幫推啦

比啲掙扎

出火

出外出火？

家門 YCHO
id: 轟炸機

加

200有找

@鄧不利多

推

友會幫推

好似喺邊度見過你

推啊

新手入會唔會比人殺到唔想玩

有我地照住

一日一王

做任慘撚過狗....

個post潛撚左啊

點解好似小左人咁 你個團

每況愈下...

入左個生活型公會
巴打個團主打pvp？
想知呢隻game pvp個系統係點
墨香黃河洗重生咁？

有樣野叫做傾向值 開紅殺人會扣 (詳情google
我地就用傾向黎做D賤格野

如果公會同公會間宣戰 殺人就唔洗扣傾向

識入一定係入鳳凰會

兄弟幫推

Ok

MORE

要個日本妹黎幫手出出火ok???

#ff

打大型公會

沉左

已申請入會

但好似冇人

sorry

聽日add返你

，，，

已on等you

巴打叫咩名?

...

..

家門：AyaBrea
艾雅一布雷亞

Push

51lv 攻防得120 收唔收

玩左5日左右，咩都未搞

見到你地講台狗2隻字我就知你地係true love

收啊 你係game到ADD我

工人隻狗

幫推

估下我係邊個

馬具上+6
大佬好波!!!

大佬好波！！！！！

大佬好波

我屌

好波

公會活動圖

洗咩估 講埋自己邊個啦

新手一問，邊隻職殺人最勁？
想團戰or 隻揪突出

狂戰

魔女/馴獸師 就比較食裝

團戰男法

超大型

工人隻狗3把利貝死全家

SOR

我啲錢啊

-1000000 傾向撚報到

人才

輕輕一推

鳳凰會是日活動圖

收人啊屌

加入我地先係真正既黑沙

今晚匕首上真3集氣

認真鳳凰會蘇散琴晚5條友完壓超大型公會十幾個
0傷亡仲要打到d台妹不要不要
我地做好大方咁比次機會佢地做公會任

入得鳳凰會的都會變精英
不限資質😎 仲唔快d入黎密工人條女

前日世頻有人嘈交幫左口揮手

係咪朝早7點精神病院

YES

大佬好波呀

pish

鳳凰會啲人好勁 比佢地打到仆街

鳳凰會輕輕屌打排名頭10公會

聽講

入你會係咪可以晚晚一齊去叛軍開紅清人場?

有幾個FD都想入,仲有幾多個位?我攻防400

啲幹部訓晒教
應該今晚先加到

我聽晚先入到會,岩岩先退左會
BTW你地多數幾點開始周街打人,今晚我冇公會組埋我照玩得唔得?
好想去叛軍度清鳩班台仔

其實團練就等於打人

姐係直接宣戰?但有時班台仔係叛軍group但唔同公會
今晚有開紅團叫埋,唔想等聽日

殺哂d台仔 戰利品係台妹

其實唔撚洗等人，想開紅就開紅
不過比人反殺返就好柒

利申柒開

幫推幫推
人不在心在

今晚血染海灘

add 工人條女

唔好正皮啊

邊度海灘，唔撚係海盜島果個啊？頭十係哂果頭

怕咩

你add鄧不利多 我出左街...

add左你,比個DC tag黎等陣一齊開紅殺人 ?

岩先返到屋企 會否太遲

聽日有得入公會先玩,岩岩同FD係叛軍殺左幾條友得番5萬傾向

沖埋個涼就開波

ADD我

鳳凰會好波,第一日入會D會戰已經玩得好激

遊擊戰

高級打手

有冇公會收我？
太耐冇on比人踢左出公會

OK啊 聽日收

鳳凰王世界第一 最有義氣 比人搶場二話不說黎幫手

鳳凰會打炮活動

新手玩魔女定馴獸師好？

兩隻都幾難玩下 好難比到答案你

路過問句 你地而家幾多人
仲係超大型小公會？

日日見你地宣/被宣 諗起都攰

正確黎講 係宣超大型公會既小型公會

20個左右活人

得果20幾個痴線佬

個個精英黎

如果俾埋女巫你揀呢？

唔知你想玩pvp定pve

pve就 女巫＞馴獸師＞魔女

pvp 魔女 馴獸師幾食裝/技術 團戰 隻抽各有所長
女巫=琉璃炮 團戰一流 比人捉到就仆街 隻抽...

休閒pve玩家 得閒打下團戰算
pvp自問無乜技術

咁就女巫啦

幫推，鳳凰會世界第一

鳳凰會功夫勁

好好野

鳳凰會萬歲，日本妹萬萬歲

收幾多面板or面板幾多先會打PVP
55獸娘 未開覺醒轉半生活
想周圍辣興火頭屌鳩掛機撚
但係而家個公會唔比開紅片人
又怕比人尋仇

只要得開紅就收
雖然咁講唔係太好 但你黎我地到
殺人無後顧之憂

召喚日本妹

??

幾時先抽到王武

鳳凰會好波

神你不歡喜我，逼我入了魔，利貝幾千萬，誰料我蠢竟可重覆去犯錯

我會鳳凰會

路咁多負皮既